勁多五毛攻擊蘋果，大家睇路

插公司大小
高層人工高
唔知邊度嘅訊息
大家咁都睇唔明？
歡迎五毛入嚟等我Block 你

推

有五毛認證
證明蘋果撐得過

我話撚之你哋
月費又好年費又好
比$10買1份又好
全部同我課！！！！！！

無蘋果唔同睇其他仆街叫我去投民建聯？DLLM

無錯

一早已訂閱

明顯

agree

話時話大家真係可唔可以醒少少
有啲topic一睇就知道係五毛打手寫嘅咪click入去啦
浪費自己時間

通常頭comment都係block晒
知咩事啦

今日就要鬥死蘋果
上啊連衛兵

五毛水軍又開始發動鬥黃攻勢，大家見到呢啲猛烈攻擊嘅分化post記得要不推文

皇天擊殺五毛共匪，天滅中共全黨死清光

今日五毛風向：批鬥蘋果

本身交開月費 見吹雞告急 轉埋年費 有8折

g持蘋果

五毛訂好今日標題係批鬥蘋果
都幾齊心一口氣出幾個post一齊分化

Push

有能力訂埋周刊或者支持學生plan

推，啲人醒啲拉走呢啲五毛post啦

總之我就個個月訂閱 返工就順手買份報紙
吹咩??
間公司高層人工高關我撚事
航空公司高層過千萬人工 係咪唔搭飛機?
銀行管理層花紅都千萬 係咪唔用銀行?

好明顯 成批係咁洗版 就算蘋果有不足都課咗先啦 死L咗仲改條毛咩

推
係真手足都知道蘋果寶貴之處
大家要堅定心志
同時繼續拉多d朋友訂閱

空群而出

共產黨想整死肥佬黎好耐
今次有位入一定五毛盡出

個人覺得肥佬黎收硬皮
第日個個睇大公文匯人民日報
大家可以名正言順睇殘體字
唔駛再話課金有無得叫改善唔改善係度鬥黃
叫連登仔俾錢真係得啖笑

一日一蚊有乜好慳

有冇LINK, 一齊屌柒佢地

係5毛，唔係連衛兵，唔係黃衛兵
你唔入藍絲專頁話班廢老係藍衛兵
玩文字係支共強項，要注意

呢張圖好大威力，已經乜都唔駛講

ok 決定支持大紀元

推，成班五毛出晒嚟開工

佢哋一齊開工

上年一有訂閱已經訂到依家

置頂
啲PR 公司中共打手因住報應

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」

〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

有時黃絲係適當嘅時候都應該學下盲撐
雖然琴日5k正皮個post係愛之深責之切

日報同周刊都訂晒年plan... 課左8舊幾水